本 人 由 現 在 開 始 永 久 退 出 兩 登

所 有 想 對 本 人 不 利 的 會 員 好 自 為 之 ！

你邊撚個

識你老鼠

無人識你喎

笑

俾左份15k黎先

關我蛋治

Do I know you?

你乜水

走拉